（玻狗抵撚死） 新加坡確診個案突破5000宗

【Now新聞台】新加坡累計有超過5000宗，新型冠狀病毒確診個案單日新增超過600宗。

新加坡超過六成的感染者都是外籍勞工，外勞宿舍至少再出現五個新的感染群組。

當局指，因應近日開始為大量外勞進行病毒檢測，確診病例飆升是預期之內，目前新加坡將7000名外勞隔離在18座臨時宿舍。

由於外勞需要共用宿舍內的起居設施，加上供水不足的問題，浴室和廁所外往往大排長龍。

據報當局會再開放4座體育館讓外勞暫住，又正研究以兩艘郵輪安置部分康復和檢測呈陰性的外勞。

新加坡政府本月初起停課和關閉非必要工作場所，日前又宣布民眾外出時必須要佩戴口罩。

Errrrrr......

新加坡講得5000宗

應該過50000

第一夫人又要叫春了

有冇之前笑9香港人個玻仔fb twitter?

Monkey see

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

呢隻p牌今日見左好多次

failed state

唔知要坐幾多年
日夜都見到佢

monkey see monkey sick

半日就多6百幾
好似話夜晚再update全日喎

佢地個時未爆仲笑緊台灣同香港緊張同武漢班支那人一樣心態 到自己爆時就針對返台灣 話人點點點 不停想轉移自己國家防疫失敗

升，升，升，升

明明新加坡都經歷過SARS
點解咁柒

monkey see monkey do nothing
monkey sick monley die

抵死

Monkey mock, monkey shock.

坡喱心

奶共就出事啦

monkey... 廢時打

Errrr

係玻猴
唔係狗

monkey errrr money good show

唔關奶共事，理性點。事實上係新加坡早期唔想影響經濟和社會穩定。

你睇下香港同台灣

三地的社經情況與民情完全不同，單純一句「奶共」來總結事情，毫無價值。

事實係奶共

7k外勞有3k中

撚有經歷過
當年坡狗咪又係當係支那人果度既病毒, 連戴口罩既意識都無

淡馬錫財報投資坡狗自己銀行同支那蝕咗200幾億USD

果陣死左33人喎

連登仔：Good show

就咁睇有少少難明
加埋#245065 係個名隔離會易明啲
就咁睇以為你話頭幾個reply都係5毛

好

有排爆，無3個月都收唔到科
等你仲叫無病唔好帶口罩，而家岩la, 全民要戴口罩

哎呀 嘻嘻

快啲追上納指

馬來西亞應該爆得超勁

咁同1月大陸唔想影響過農曆新年有乜分別🤦‍♂️

Errr...... silly monkey

會唔會亡國 ? 李家最驚坡仔學香港 , 一反佢就應該亡國

有當兵，真係勇武起上嚟會好唔同
香港就係缺乏呢樣嘢

亞熱帶㺅子國

Push

咪就係有無症狀者係社區四圍走，又唔戴口罩，又冇香港做得咁多檢測，依家一check咪爆晒出嚟囉
講到其他地區好似冇隱形病人咁

Monkey sick monkey die
係時候key陳振聲條傻閪落monkey度了

食蕉啦...

香港響正大陸隔離、台灣響對岸、新加坡隔幾千公里遠，民情梗係唔一樣。
香港同台灣已經警告全世界呢單係大鑊野，大陸信唔過、世衛信唔過。而係你新加坡仲不停奶錢，結果咪爆囉。

佢地尋日有30%個案UNLINKED

佢哋有冇嚴重排外勞？

年年考第一嘅何晶

Good show

炎症執法用殘體字用到腦到殘埋

其實有時覺得提埋你都要衝落涯
係抵死

咁咪on9

經濟情況
咪就係要巴基斯坦孟加拉既平價外勞幫坡佬繼續做牛做馬
唔係佢地邊有咁平勞工成本做低下工作
個濕鳩政府聰明反被聰明害，想慳成本定搏一鋪佢地入黎唔使檢疫，咪中番晒蕉皮囉
幾百宗唔嚴重呀。。。美國一日新增幾萬即係 0.007％總人口左右
坡佬係 0.01％呀。。。仲要驗咁少

咁少?
似做數

Monkey 係屎d

坡佬早期個應對方法根本係助長傳播
設立檢測診所，等啲人自行去搵你
所有無症狀virus carrier就周街走
唔死就假
坡佬人口密度高，地方細，溫度高過香港
用佢類比香港，如果香港人唔係咁醒，應該過萬左

國民覺得自己同外勞分開 唔會互相傳染
政府報數都分開

極權國家一定要穩定啦

帶口罩無用
er.....good show

大漲小回
猩國擺明進入牛市等單日過千

坡狗超英趕美

佢已經有先天優勢，熱
你睇泰國印尼都係爆唔起
不過有一樣唔同，支那人口講信政府，坡佬真心過真心膠

所以我係好黑心咁講
抵死

msmd

太少 未夠

坡仔贏到燈尾都見唔到

Errrr..佢哋話過全民口罩無用，另外回贈比坡佬高官：
你班坡佬高官見意大利人唔戴口罩，就自以為脫亞入歐，叫國民唔戴口罩，簡直monkey see monkey do
所有地方可以表現得低能（idiot），香港唔得
唔可以學你地d高官咁，拎公眾健康嚟賭博咁disgraceful
否則我地香港人未殺死我地香港人，我地已被病毒殺死
我地香港穩定，其他地方自然對我地香港有信心
但最緊要係香港高官再傻，都唔會低能到公開串其他地方嘅防疫政策

新加坡都有封中國關，第一波佢地都頂到

不過全世界都爆既時候
仲唔叫人戴口罩